手足非condom!!岳義士無被人忘記!

唔知有無人開左po
但係不時都有手足上庭
去聲援佢地保護佢地 係咪好應該先？？

聽日岳義士上庭
當日你睇片既感動 心痛 同憤怒 仲係度㗎 係咪？

當然除左岳義士
我地都要關心每一個手足

有時間就出黎啦 陣間見

Push

推

挾策當興漢，持椎復入秦。
問誰堪作釜，使子竟為薪。
智勇豈天用，犧牲共幾人？
此時真決絕，淚早落江濱。

sorry 我地而家專心區選
其他活動請退場

無私，完全付出。推

推推

港豬：要返工 不了

幫手推